正式宣佈金球獎6:5

人類始終唔夠神鬥

肯定係阿朗拎

入完球罰球個眼神都唔夠
點拎金球

我朗有意甲已經拎硬，當年0冠都拎啦

我無野需要補充啦

我朗carry蛆拎意假喎
仲要喺歐聯一己之力帶蛆上8強
自己傳中自己射波
金球仲唔係佢？

咁你後面有無簽名 你有無check到有無扣到你糧
btw 你resign 左未
tg點樣share link